[IQ題] 拍AV (猜一四字詞語)

答案係：打成一片

我知大家呢排冇乜心情，希望可以令大家放鬆